《泰晤士報》：示威者瞄準國慶表達抗爭決心 學者︰10.1後習總或不再忍 近千名公安武警已身處香港跟港警合作

【逆權運動】《泰晤士報》：示威者瞄準國慶表達抗爭決心 學者︰習總或不再忍

一個多星期後，北京將隆重慶祝建政70周年，香港政府和警方加大力度鎮壓「反送中」運動，但民眾仍堅持抗爭。英國《泰晤士報》指出，港人將在10.1當天繼續展示抗爭決心，有學者認為這天之後，北京將不再容忍。

中國國家主席習近平掌權7年，北京將舉行大閱兵、動員幾百萬人賀國慶，但香港政府在慶祝活動方面可能無法緊跟中共步伐，不單只取消煙花匯演，預計升旗儀式也可能會移往室內舉行，在舉行儀式的灣仔會展和西環中聯辦周圍架設水馬路障，避免受抗爭者衝擊。

當局嚴密戒備，抗爭者亦未放棄抗議活動，儘管幾乎肯定10.1遊行會被警方禁止，但抗爭者已呼籲當日穿着象徵「國難」的黑色衣服。

中共官媒曾不斷暗示會「武力干預」，播出「防暴」演習、兵力集結香港邊境等片段大肆恐嚇，但《泰晤士報》指近日氣氛有變，這類文攻武嚇變得低調，親中議員何君堯發起6萬人清除連儂牆的行動，亦改為清潔行動，該報形容這都是降低緊張氣氛的迹象。

不過在10.1後，情況就可能有變。中文大學中國研究中心客座教授林和立認為，如果香港在10.1後仍然有大型示威活動，習近平「可能決定不再容忍，國慶過後他們就會展示真面目」。他指，近1,000名中國武警和鄰近廣東省警員已經身處香港，與香港警察合作。

民間人權陣線副召集人梁穎敏認為，解放軍不介入的其中一個主要原因，是「毆打民眾的警察和（親政府）暴徒已經在做骯髒的工作」。民陣申請在10月1日舉行遊行，預料申請會被否決，而且預計日後所有集會也會被禁止，因為香港再出現百萬人和平示威的話，除了會打破「示威活動本質上是暴力」的說法，同時也令聲稱撤回修例就可化解局勢的港府感到「尷尬」。

抗爭持續多月，前立法會議員吳靄儀相信，縱使「所有人仍然很擔心」，但抗爭行動的激烈度和曠日持久令「部份人略為消退……雙方都疲憊了」，梁穎敏同意運動出現疲態，但未至於令示威者不上街，「（社會）彌漫一股不成功便成仁的氣氛」。
英國《泰晤士報》

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

721 811 831

10.1 後攬炒？

不成功便成仁

又出口術

出老解啦

呢d學者IQ有問題

點解唔係洗太平地去迎国慶
而係過左先黎

因為根本得把口

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌又吹
之前深圳個班到未呀？

我要攬炒

即係出埋下星期就完成攬炒大任

過左10月1日再同你搞落去

月圓之夜都過咗成個禮拜啦

又話過唔到中秋

咁10月1日真係要玩盡佢啦

月圓之夜
秋後算帳

我覺得現階段習總要顧全局，暫時唔會用黨名義出手，但已派武警公安秘密鎮壓。所以出唔出手都已經出左手，無意義。

最驚10月1 號無面，但既然已經無面，之後四中全會都係咁上下，無咩話忍唔忍，咪繼續等拉晒所有示威者然後退潮，總有一日會散，起碼上面係咁諗。

之後？加強控制香港，變成內地城市一個，完。

有無羸面？即使美國通過人權及民主法案，呢條法案必然結果係取消香港特殊地位，睇中美貿易戰就知最後雙方都唔會讓步，攬炒係必然，求仁得仁。

能夠走得既都走，剩下會同新移民一樣，變大陸人，使人仔，講普通話，寫簡體字，中共會在教育層面入手，即係向你下一代入手。

好灰，但無辦法唔係咁諗，羸既方法只有不斷滲透內地，另內地一齊反，但成功機會少過0.01%。所以....................算吧啦，自己走好過。

一早混入咗黑警裡面啦

不成功便成仁
今次唔贏，大家預左影到就坐十年

想飲酒你咪即管黎囉

10.1國慶

出左啦, 武警咪即係老解

推

肯躝落黎未呀賤種支那解放軍

又要勞煩李SIR。。。。

老解呢?? 200刀手呢?? 我想返屋企訓覺啊屌你老母

I keep telling everybody they should move on. Some do, but not us.

係林奠逼到香港人反共 本身大把港豬覺得有錢搵就夠 係林奠教識台灣人一國兩制係假既

忍你老母

大家成日話"幾月幾日之前唔回應就行動升級",有冇諗過行動點升級?打什至殺人,唔同大家論對錯,點都係最後一步先用,有冇想下除打殺外,仲有咩可以攪?
例如:
1 千人去林鄭屋企門口倒立10分鐘抗議
2 幾百人響政紙門口裸跑什至公開雜交
3 整個吉大桶,號召萬人痾屎尿落去,再倒執政總/林鄭/中聯辦門口

唔好話上邊啲野核突,如果殺人都夠膽既話上邊啲根本唔係野.如果話上邊啲野唔夠膽做,咁下邊又如何:
1 去海牙法庭告特府/林鄭 (唔知有冇人做緊)
2 篤撐暴警地產商,submit report去國際trading association,點都整花嗰啲地產商隻底,等佢做國際生意時click下佢
3 俾個report國際獵頭公司,篤晒撐暴警地產商,港鐵,政府高層,點都阻下佢地搵國際工
4 去amazon,搵佢幫手申請ISBN,出逆權小說,逆權漫畫什至逆權色情小說,放上Amazon賣,作長期籌款
5 排逆權舞台劇,出外參賽演出
6 整隻逆權game放上google play/itune
等等等等等
大家諗左升級做咩先好講"幾月幾日之前唔回應就行動升級"

已家都有啦

又吹

寧為玉碎 不作瓦全

有本事咪揸槍指著二百萬人個頭要著紅衫賀国慶 否則著黑白送殯裝

逼不及待想玩玩了

未試過咁期待十一

有無諗過如果輸咗
以後香港會變成點？

六月頭就話等 G20
過咗 G20 就話等 71
過咗 71 就話等開學
開咗學就話等 10 1
過咗 10 1 下次要等乜？

哦

十月要開四中全會
條友想點處理，總要交代
我覺得唔太大機會變番強硬，宜家番轉頭強硬=找死
係要諗點樣睇面下台

點止一千

忍你老母你忍撚左3個月啦
便秘都痾完屎你重係到叫春

出未啊仆街

跟住份表

okay啦 由六月開始已經係到講緊話咩老解 話咩中共唔會再忍
依家就黎十月
最多咪真攬炒囉 你估我地講笑架咩

重陽

其實支共除咗好叻摺被嘅老解之外其餘方法基本做盡，所以大家可以唔使淆佢 btw如果最後真係攬炒咗我會唔生小朋友，做港豬直到50歲再去安樂死

我好撚驚呀

等左咁耐都唔出老解........

快啦望

駛撚你忍呀 dllm!!!!
係就即時攬炒啦 仆街中共

F5潮文召喚

提議不如唔好咁早放
行動細節出公海
反正手足都預左
10.1要出動
到嗰日先分派
各行動地點及時間
等警犬區區都放兵
分散佢地兵力
又或者黨鐵全線關閉
(唔啱聽唔好屌, 都係諗下啫)

民陣申請在10月1日舉行遊行，預料申請會被否決，而且預計日後所有集會也會被禁止，因為香港再出現百萬人和平示威的話，除了會打破「示威活動本質上是暴力」的說法，同時也令聲稱撤回修例就可化解局勢的港府感到「尷尬」。
搵多次818不如

攬炒完先走，咁先攬炒極大化

快快出老解 大家可以返屋企休息訓覺

佢其實有容忍過咩？？？？你依家停，死得仲慘

點解咁驚共產黨 明眼人一睇就知係無牙老虎

岩呀，十一咁大件事如果支共都忍得過怕且我同你個孫都等唔到支共出老解既一日

唔好忍

快D出解放軍啦
見警察就快頂唔住喇

林和立又鳩up

學者=中大教授

不成功 便入營

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

流浮山刀手出嚟未

一早出咗武警啦屌

口交部：亂港暴徒一定不能渡過聖誕節！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一要高叫「習近平下台」口號落中共面！

快

仲有8日 好期待

國定殺戮日

殺撚曬我地丫!

聽到麻木哂，狼來了

支共好似無聖誕節

到時流浮山200刀手將會出動

你咁樣唔會令我驚呀.jpg

到時行緊急法, 出埋老解, 香港仲有人上街, 就係勝利之時

候咗好耐都未有果自負

摺完被再講啦
得閒飲茶

驚閪咩，而家就係要攬炒！

快D買定大支藍妺日日隊啤降下火

Chi na: 老者壽誕

我覺得唔係10月1日，當年佔領運動都過咗國慶都繼續啦！武警同解放軍有有南下呀？
反而我覺得係當中美貿易談判完成後先有危機。因為屆時中國就真係可以將專注力放係香港啦！

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

黃藍商戶名單(18/9更新版)

so scared ah

又放風

過唔到2019

我要攬炒
老解呢？

唔會傾得成
傾得成就係D廠已經搬曬之時

Come on

一早黎左幾萬武警解放軍特別部隊混左入黑警，而家驚你果千個咩？
仲有d乜鳩野學者，最叻就有毒氣體對人體無害，無價值發言

閘誔節係 6.15

我都諗緊呢個問題，又靠嚇啊，同話過唔到人權，出坦克果班性質一撚樣

都吹撚咗3個月
重有每日150個單程證
武警拎張香港身分證都易如反掌
神咁撚早已經混入咗
快撚D出老解啦

我要攬炒！

十月啦,唔好中暑呀白痴仔

不成功 便成仁

過唔到中秋 》過唔到國慶》過唔到聖誕

Ps 11 月無節日

10月1全世界都唔撚忍你呢個非法政權

出武警公安都唔係十一之後嘅事啦
一直都出緊

冬天都嚟緊

我預左要長期抗爭
由街頭到生活到校園到工作
我地死左咁多人
咁多人被打被捕
呢個仇香港人一定要報

點撚止1000
當人好似狗咁唔識數野？

聖誕

1000咁少？唔通無錢住酒店？

其實最鐘意支那打多啲咀炮
咁樣等外國人知香港人幾危險
咁佢地會企喺我地呢邊多啲

每個月都有月圓之夜 長期適用 一個月自high一次

做冬冬大過年

之前咪喺poly附近狗署練緊兵

外媒睇得勁清楚

快啦！

就好似中國烈士爆條片出嚟咁

一家大細蒙眼手扣鎖手 一個一個咁排隊捉入集中營(再教育營)

push

唔好忍啦，係打就快

唔好意思，仲漏咗個月圓之夜

解放軍 VS 流浮山200刀手

who will win

十一只不過係開始

zzzzzz

晏早混左公安解放軍入警隊啦

仲咁天真

武警嚟咗好耐

親中議員何君堯發起6萬人清除連儂牆的行動
6萬？

快撚d落黎啦

之前又話十一前要加大力道
呢家又話十一後表露真面目
即係點啫

10.1 之後有四中全會，再之後有區議會選舉，大把check point

你有忍咩派哂落黎喇

8月頭 話出解放軍+緊急法
8月尾 話10月1係死線 9月頭搞唔掂就出兵
9月頭 話10月1唔係死線 想拖死場運動
依家又話10月1後出手
當人on9咩根本得把口

等左好耐 快

大家都想攬炒

唔係合作左好耐架咩佢地

好驚

10分鐘咗幾撚耐？

黑警金句：你咁樣係唔會令到我驚㗎

泰晤士報咁垃圾
全香港都知黎左好耐啦
仲吹10.1先黎

蕩失路

香港本身已經係共匪嘅春袋

一早已成為香港武警啦

講到而家冇咁

咁點啊？ 係咪殺哂香港人就代表唔再反抗？

101 全港公共運輸停加戎嚴啦笨柒

共黨內戰咪內行囉，佢果套擺係大陸就得，
根本香港就有西方民主社會嘅普世價值、思想同基礎，
垃圾中共果套根本對付同解決唔到香港公民社會底下嘅人民。
而且而家全世界都睇住你中國，你揭開塊皮果下全世界民主國家都會制裁你，到時你只能夠閉關鎖國，至於鎖國後你個政權仲可以維持到幾耐我就放長雙眼

7.1講到10.1

Come on James

武昌起義都係由晚清連串誤判忽然成功，黎元洪以為會比革命黨切JJ ，點知班友叫佢做大佬反攻晚清

已經好明目張膽
唔講執勤果d
日日報新聞男既跳樓
女既浮屍

咁英國快手幫拖啦屌當年簽聯合聲明簽完又唔理

黎元洪同革命黨都好好彩
其他軍伐知道有路可退
對革命黨都無咁狼死

攪埋十一之後用和理非方法繼續攪
立會又重開
美國又制裁
仲有好多戰線

根本無權唔批 你唔批係俾藉口正苦
話人出嚟係違法 拉撚左你搏你驚
家長式管治 垃撚圾

D口風成日轉
之前又吹10.1係deadline，要大清算迎支那國慶
而家又改口風話10.1後先大清算
夾吓口供先出街啦

靠嚇左幾個月啦
真係想黎真一早黎左

閱
講咩都冇用
香港人係唔會怕你中共

係咪又成最大贏家

忍咁耐小心便秘

你有你升旗
我地有我地示威
河水不犯井水

武警一早落曬來啦，扮咩野

講解放軍喺香港邊界都講咗成幾個月

傾得成中共都亡國啦
老美質易戰果d條件同叫中共改革冇分別，
中若果中共一方面應承老美質易戰，一方面鎮壓香港民主運動，你覺得有可能咩

共產黨就係欺善怕惡

仲有台灣大選喎

啱 要有創意 要有吸引點

之前又話10.1前唔會容忍，而家又話10.1後唔會再忍

射得未

仲扮乜撚啊，一早有啦

而家已經合佢緊啦
當人傻既咩

有hi用咩，咪又係打人

一早合作左好耐啦
學者岩岩訓醒？

我忍唔撚到啦!!!

以後和理非遊行有人搞事的話 都會馬上有手足替天行道 以武制暴 香港人質素高 唔會無故生事

出老解未 等到就黎化骨

不成功，便成仁

國慶前唔做最大原因係做唔到 , 亦唔會因過左10.1 而忽然做得到

一早混左入去黑警度喇 條友昏迷咗？

Action speaks louder than words

㷫

足

七

十

年

仲忍咩

遲D我地高舉新疆+西藏自由

習總再遲D出手，趕唔切

閱
我六月就知啦

係

就

快

一早混入咗啦

求下你！ 十一過後好取消一國兩制啦 呢個係廣大香港市民既共同願望！

想睇坦克車好耐
幾時先肯出黎見我？

所以10.1真係同佢賀賀佢啦

Great! Can’t wait!

老解先定麻包袋先

有無人計過數係講左第幾次話公安武警解放軍會落來

咪撚再混入狗狗大隊 快撚D直接操兵咁黎

仲有排玩

其實唔使諗，與其諗點樣受清算不如諗下點全力攬炒

香港人就算死都要拉共產黨墊屍底

根本佢地講晒
初頭又話10.1係死線 大陸會國慶前武力鎮壓清場
見到而家都未有動靜又改口話過左10.1先清場

聖誕
咪咁心急啦，台灣咪仲等得耐

武警

日日扼飲扼食又貪污果d垃圾，識條撚咩

小心黎到比人打撚死呀，驚d人見你係武警，以為你係冒警，拖走左你就唔好

流浮山咁近都未到啦
重講深圳

好啊
可以番去瞓覺

Push.

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

今日新彊明日香港, 香港人已沒退路了, 因為香港人本身就係原罪。
依家就算我地肯跪, 對方都唔會放過我地。共產黨的鬥爭從來都係你死我亡, 沒有共存或容納的餘地。眼下只剩下抗爭與出走兩條路可以行。 各位同路人做人做狗自己揀。

呢d專家食屎啦

最咩後一戰

係日日玩鳩共產黨，直至佢倒台呀

刀手呢

一早知有武警混入啦，成班狗咁撚淆出委任証

但咁樣唔撚會令我地驚嫁

831太子，新屋嶺 殺人滅口我地都見識過

驚閪你個一千幾百摺被武警?

唔係出咗啦咩

過左先算 最多咪同你玩落去
十月一 慶同老母

支持武警落香港，十步一崗

外援瞓體育館咋 , 係咪逢星期六,日兩日一夜咁幫手 ? 有無入境處手足有資料 ?

定係完全唔洗做出入境手續 ?

老共不嬲都對自己好有信心
佢覺得自己會做得好過港警

睇下台灣就知

等左3個半月仲搭緊車？
行路都到左啦

不成功便成仁 英文點譯?

Come on baby

唔好得把口

一路都有㗎啦

612 721 811 831 新屋嶺

香港人已經做好攬炒既準備

左咩膠和平遊行呀？？？？

十一後大家可同時諗下針對官員既行動
好擔心何君妖會比人丢落垃圾桶

10分鐘左好耐啦

來
十分鐘到香港
快

老解呢？咁耐一個都未見過

唔出你就出醜

出就攬炒

你揀

仲可以千人用毛筆,唔同字體寫"𨳒林鄭,𨳒中共"跟手仲要俾"蘇富比"拍賣...
仲有可以整多首歌"沒有中共的世界"(出埋英文版,"World Without CCP"),傘至同名小說/動畫短片
大陸人抗議法院判個"官二代強姦犯"無罪,都識千人法院門口做"掌上壓"
(大陸法院判個"官二代強姦犯"員係做"掌上壓",冇強姦).
後生要諗多啲野

up

點撚樣呀又？？
睇黎支那真係好想我地同你做忌